你地班泛民打手可唔可以唔好每次見到"左膠"同"解散軍"呢d詞語就發晒癲亂咁鬧人？假係自己丟架 :0)

知冇？
唔好成日覺得人地話你至得架